就快二字頭覺得好sad

告別一字頭 硬係覺得個心un住un住 明明讀中學好似係琴日既事咁 真係唔想大個面對現實出黎做奴隸

等到三字頭就唔會sad架喇

玩多一兩年先囉

我都就二字 越近生日就越覺得迷惘
呢十幾年好似乜都冇做過咁

我都想有得玩

我都係 屌原來時間真係可以過得咁快 6年中學 2年大學 眨眼過

屌

好好珍惜最後呢段1字頭既時光
人生踏入2字頭 時間真係會行得愈來愈快

仲有兩年就畢業 但grad左出嚟都唔知做咩好
又未搵至自己興趣
要冇目標咁踏入二十歲 好不安

最後一日 做乜好

我明 自己讀緊果科好難出黎做返本科 唔知點算好

你讀緊個科係你既興趣 啲人成日話最後搵既工同讀既科都唔會有關係 如果係咁都唔知讀嚟做咩

預祝你生日快樂

係呀 由中學開始決心想讀 其實唔後悔既 係對將來出黎唔知做乜好不安

預祝你生日快樂 希望你以後都開開心心

多謝

多謝巴打

唔後悔都冇所謂既咁 難做本科係因為個market細定點

應該話好大競爭 讀唔到最top果班都做唔到 文科黎

香港地唔係專科出到黎都好大機會唔係做本科嫁啦 當係為左張紙同玩多幾年囉

利申：asso grad之後冇讀

到你3字頭你會仲唏噓

文科好似好多都係咁 一係就繼續讀上去 一係就乞食 我都係文科

唉 其實好想做本科 起碼自己鍾意 但好難 諗起就灰

好想做到本科

覺得咁樣好冇意義 都唔知讀嚟做乜

巴打3字了嗎？

講唔講得邊科

係 明明一開始好有幹勁

翻譯

所以我最後選擇直接出黎做野

same
sad到訓唔著。。。

有咩感想

我都係

翻譯應該唔難入行 我識人asso grad都做緊
不過好似好辛苦成日ot

我啱啱先y1
但係一諗起自己咩都冇

除非你好撚有料 唔係既話現實會慢慢擊沉你
好趁你讀書呢段時間好好規劃下人生

要有人脈先囉 諗起就煩

點解覺得自己咩都冇

唉 我係冇料既垃圾

yr1要好好珍惜時間 一年過得好快

作為3字頭廢中既我 建議你地要好好把握二字頭果十年
出世頭十年 無得你地選擇
跟著果十年 未識得去選擇
再落黎呢十年 就係決定人生最後機會
去到四字頭 就已經定局 好難再改變到人生

讀大學識人真係好重要 我都想到時grad左有人介紹工比我返

好啱聽

冇朋友 冇女 冇錢 冇目標

合理

唔想特登去識人拉關係for第時做野 好假

You are not alone

咁30-40呢十年呢
不過認真，我去到二字差唔多一半，
日日都係見步行步，冇乜出色

我都係
保持樂觀啦

又唔係要特登咁樣去識人既 但如果啲fd有好介紹就好